有無人對韓國統一有興趣

依排睇咗啲關於韓國統一運動嘅書，發現到原來韓國根本未撚統一，但係好少人關注，所以想試下同大家分享。如果有人想睇嘅話我先開始打啦

矛人理

你應該唔會係講緊南北韓呀可?

可能講緊支拿人其實都係韓國人呢

繼續

非也 東韓西韓

好想知

98

如果統一韓劇會點

又係-1

唔好意思，最近忙住睇意大利 日本 世界統一既post
當佢地出哂文我就會開始更新